不如記者會一開始就追問721元朗同過期催淚彈，無新野講就拉隊離場

要俾d壓力對方

咁同拉隊離場,議案通過有咩分別

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

搵唔搵到其中一個記者將電話鈴聲轉做林鄭講 「光復香港 時代革命」
然後不幸地電話響，又搵左一段時間先搵到部電話

不停問,下一個再問,總之問佢啲勾結

唔好以為記者企你果邊